SHF拉打特攝綜合POST805

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

預計
6月19-20

6月26-27

6月25 港魂

9月 6月20截

10月

兔兔6月20 截

12月 6月20號截

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

懶到咩都唔打
皮已負

留名

有咩打

無標題
負皮

搶完 走先

NEO小野寺FOREVER

到
發揮正撚樣能量
屌解冇標題

搶完kuuga就散水

lm

係因為你地小圈子

新精留post

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

圍爐可恥

成班小圈子

Lunch time
又係時候負皮小圈子新po

新post 怒lm

話說呢，我想問ZIO對腳係咪用熱水浸完就可以抆到個關節
未試過幫玩具做手術，好驚整斷到時真係變矮王

shf又唔出未變身

睇完個小圈子典故
小圈子條友真係好濕鳩

係大喊煩膠

新PO留名

幾日冇上黎，成日講小圈子咩事

失蹤人士

伸手黨話我地圍爐

上個PO尾有解釋 連埋LINK

thx.去睇下先

個Post有20人，但有一個1x人嘅小圈子

唔直接比逃生門就係小圈子, 又學到野

仲講

一開就11個負皮既

可能下次要提供時光機先得

都係多得一個英雄,先無逃生門

注定載入屎冊

係，但個關節都幾實，自備老虎鉗會易啲

笨大首席CS答少條問題就係圍爐

想問下知唔知前排出果款shf扭蛋幾時會出第2set?

唔該巴打。沒咩事我去潛水了

HG先啱

真新手一問，ex aid金色野既shf炒唔炒得起？
洗唔洗訂？現貨定價會幾錢？有無機會再升？

唔好提

係
整斷咪直接掉落街

有愛就上馬去訂啦
我自己連塑膠垃圾都有訂...

you all little circle

預巴連標題名都唔改
果然夠悠閒～
負皮返小圈子先

小圈子正呀

無貨派了
悠閒的6月~

痴線
最多斷咗就話依隻係真實比例既ZIO繼續留係櫃到

想覆你個名
都未出又要預巴坐時光機

Little Circle feat. Chisinlo Assemble

Little Circle feat. Chisinlo Assemble
Lyrics by new 會然

依隻都應該算係ex aid 金色野呀

可唔可以答你個名

炒得起係咪入多幾隻
炒唔起係咪唔入
有愛就要入啦
過左買唔返架啦

有愛就訂啦以為你講無無

無無就一定訂架啦

金色真係無乜人記得老社長

萬眾期待嘅無無

其實...我對無無反而沒乜愛，反而想佢出天才多啲
BTW唔係我問洗唔洗訂架

諗住炒得起入多幾隻返黎兜兩兜嘛

個個咁諗就

香氣逼人

做人唔可以咁
沒愛就唔入要留俾有愛既人

人地大圈子訂到話我地小圈子訂唔到呀

點解預巴咁好人呢兩個post都要食負皮

邊到

啲人囉，伸完手訂唔到就話小圈子
小圈子呢度就個個訂哂啦

咁串

新手留名

因為無標題

新post 留名

原來我Ora都鐘意睇韓妹

佢一路都有Like bp ig post

你班小圈子負評我

扮工時間眼訓到痴線咁滯

錯 係大部分韓星/妹嘅post 佢都有like

炒你老母

睇韓妹既女仔一定係好女仔

早

收得工未

新手一問
搓陰今次唔開訂

好長

每講一個名啲頭像著下燈就諗諗佢

其實幾好聽嘅

塑膠垃圾

未訂到

geed同7星俠 再販好似係真

上著連登等收工

隻大力金鋼指7仔就快啪完
下隻啪邊隻好

又幾好聽喎
但一諗到個佛牌造型

幾好聽喎又

lockon

玩到集資

SAME HERE

Gun

但我睇緊555

過分

你都可以睇著連登同拉打等收工

紋晒身都知咩事啦

我有份比負嘅

我有睇bb同bp都照俾負

躝啦你兩個

孤注開古加訂

孤仔開左Kuuga

仲有kikai

嚇死人咩

孤仔，今次我撐你啦

藍標定倉底貨

手足快d去孤衝kuuga

收負皮啦

陣間唔提佢地又比人話小圈子

舉一反三負已正

支持

早晨一瞓醒又要去扮工

時王老婆 心動上線

返夜？

心動負皮

返到11點

Pt time

你地都唔鐘意我既我要離開呢個小圈子了！

返飲食？6-11

俾返個正評你 唔好嬲

時王老婆男人老狗成日扮嬲扮正皮

呃正皮*

你一話走個個都比正皮代表d咩

OT廿分鐘呀

好囉咁我走囉

全力支持時王老婆

同時王出走台灣

借啲意想同矮王去台灣結婚

轉自面書

上年zio 一開始都好似係呢張黑影

年年都係呢個剪影嫁啦...

可能真係佛系拉打，和尚

不如話木村首度飾演拉打啦

時王寫日文嚮塊面度，我估今次真係夠膽寫個“0”嚮塊面

新手唔識

反派就係炒家踢撚死班仆街

扮甚麼

就黎可以

你d負皮少過個post

有柄既

放假啦

OO都未見樣就到SEED

One!Punch!!!!

一集已燃燒一套拉打經費，多謝收看令和拉打第一集，完。

然後第一集就拿咗無無啲頭髮做假髮。幪面超人zero one 經已全部播映完畢

飲食不了試過忙到隻狗咁做馬會坐係到聽電話入飛

落場

傻啦
請完人無錢拍了

拉打G 吾朗

...

老公

呢個好似靚過佢50果個呢個POSE搞到TONY好似潮人

個pose唔是有心既

明明WIZARD黎

Wizard: Copy cat

俾你毒到，我都整個俾調試，MK3先

我隻mk3入左櫃 所以先冇換

之前買左50果個諗住夠，點知呢個仲毒

我閃回買左隊長，50，蜘蛛仔同呢個 全部都好正

各位英雄，6月9見！
Whatever it takes!

注意補充水份

屌那星精品網上鋪隻莊子又玩秒截,
有冇巴打訂到 ?

有咩搞

當你唔識英文 中文字識掛

荃灣喜茶排隊

唔得閒去都算....但唔好咁無知

狗宮已獲得一負皮

我記得喇sorry問錯嘢巴打加油

勇者王d 食玩全部再販+出新野....

我望一望佢呢句有咩搞，個反應同下面呢個公仔exactly一樣樣

返工返傻左知道今個星期日上街但係唔記得日期

呢set超動中哂....撚住等shf

迪加

超動買埋d樓擺場景都無咁貴同阻地方

細細隻易食又唔阻訂

不過一訂要訂一box10盒 多左既唔知點好
可能等d鋪pack一set6盒買算

又唔訂後追

多咗嘅留嚟備用

有佳亞多可以換form
多左既基地就廢廢地 你話多左樓宇同地板就話姐

一排無入嚟留名 做乜變晒負皮

盾又幾型仔

古迦自問冇乜愛 留俾各位加油
儲彈藥買齊ooo combo

xmas gift

Ultraman動畫幾正 雖然有d唔跟漫畫

唔知今次真骨英雄會唔會又發功呢

後追姐姐

source 條友而家大獲, driver 下面係佢ge更表
Bandai 做野ge話, 佢幾難再揾到工

會係大陸仔定日本人呢

放工新PO LM

岩岩訓醒伸手

240p
唔洗怕被炒啦

更表似日文
玩具公司實有部門查呢d 佢應該898

soc(?)

呢條片已經n手片,我睇嗰時仲清d,原本話係店員send俾強国人fd, 條友天真諗住係“秘密share群”入面share,諗住再上防火長城擋一擋,外人無咁易search到.

唔洗5個鐘, 有班人為view數,係咁share片上強国網,然後出埋海

好期待ULTRAMAN第二季

唔該哂

早晨

黎料

手套呢
endgame既第二波開始了

預巴入盒比d shf坐啦

仆街比最後張original 6毒到

早等找數的6月

無手套 無眼鏡 無繃帶手 又幫助創業

早呀

正喎我都想屌1隻

過癮喎

撳咗未

仲有得撳咩

追post啦大勇

End game第2wave 是未開始

不過喱隻hulk唔得

買大雄送時光機

Tg咗你

買時光機送預巴

都ok既 不過佢最大成就係啪手指反而無手套.....
又係玩手仔

好熱呀屌

都好過係咁落雨

自膠

太撚小配件

對我而言....手型唔L算係配件 係本體既一部份

笠痴痴

孩仔得半開合拎野手 拳 其中一樣

同美玩比....
你要咁計 比手型已經要感恩啦

真 同埋以前換頭都會比個唔同表情
而家只係用同模print 唔同方向眼 慳皮到

宜家有嘴微張開樣已經好感恩.....都唔好期望有大叫樣

好想要隊長叫樣AOU嗰時未用digital print 好樣衰

樓上做乜鳩 投資埋邊啦

隻HULK 無表情

幫下笨大反駁: ht好多都得poker face ,shf有得你換下已經好好啦

送我咋
預巴好似要另買

仆街壞左部吸塵機

我睇到頭都大埋

買過部

未過保養
不過唔知零件包唔包

蘋果同Bandai 學嘢黎

Pro魂STAND

咩投資

講緊有人買多咗想炒價放啩

邊度有講

SHF拉打特攝綜合POST805

#300 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似唔止一個

個樓上都上幾多層樓下
琴晚個堆名見平時無出聲就知啦

個樓上明明係講緊hulk
宜家吸引左人入黎咪好囉 廢事比人話_ _ _

講出黎啦
小圈子

又拎光環,收皮喇

乜依家D門開到去咁遠

早晨
新手留名

我錯了

小野寺雄介打鳩電基墮
最後仲用金蟹form
背叛王小明

世界變喇, 起到屌鳩kuugatoy要收負評

所謂訂多

Anyway 世界早晨～～
繼續我地十幾人既小圈子

溝淡

多左啦多左啦

透明睇唔到輪廓

睇完想入了.....
但係frs個隻可動麻麻勝在有燈 壽屋外形靚d但無燈結構

預巴今日唔見左

咪就係訂多一隻囉見到一句話炒就專針個一句
我係#75都係話唔好炒玩具

依2日都少左出聲
俾人話小圈子之後

你咪唔專業囉，好似我咁一開始就歡迎大家叫我黑商姐姐咪得

預巴尋日開完po都潛咗水咁

後追人妖

有棍姐姐

認真咗

好撚hea

你地小圈子啊
我8月就放單放俾d新人，等佢哋感受到我哋連登仔嘅愛

唔明點解要玩巨大化

伸手想申請加入小圈子，有咩條件

手持10道逃生門而不作分享

你仲要放…… 緊係成張送啦

我直接送張三羽 aka「塑膠垃圾」既單

唔放死全家放左全家死

令和VS昭和平成 2020

應該係想配合switch 加合作元素

dllm惡撚到

this is lin dan常識吧
你估呢到fb谷呀

似digimon 多過pokemon

請珍惜

digimon其實係唔係摺左，好似無新野出

Bandai出完巴達獸之後就斷左line

唔知有冇wow到

唔使咁認真啦
大把人可以雙入都雙入

Anyway，大家買廿鳩年d地台點處理

巴打有冇性趣Go
買完整多個頭
加兩塊銀白布
就可以出Cos

Anyway，造成誤會Sorry小二巴

我做咗認真撚啫

有愛訂多都唔出奇呀

成二千九HKD...不了

好長氣

好擔心套劇用幾耐時間變身

半分鐘變一次

冇乜劇情唯有用其他方法

全世界企定定欣賞矮王變身

依家都冇咩錢玩figure 邊有錢玩衫

跪求真骨化

以後三隻野唔係被 擊退， 係等到唔耐煩自己走

兩個系統今時今日都未被廣泛採用

到時真係不得了

終於唔駛等千值再販有隻正既合金

高級學術討論
SHF ironman mk50 nano weapon set 1同2
除左d武器之外 本體design係咪一樣

本體一樣，但set 1 好似無正常手，只有劍手

你想要背脊分別

都係山口最似

最鐘意mega點解唔再出

啲人話似 鎧甲騎士grease

係wo
你講完我走去搵unbox片先發現
咁撚on9既design都諗得出既屌

除左個backpack唔同仲有分別

山口d膠耐左痴笠笠

某綠色青蛙生命體
為左完成黑色三連星
9入MG大魔
一個攞黎擺一個攞黎草一個攞黎撚

本體個背脊多咗四個窿 仲要冇俾件你遮返住嗰4個窿

Set1冇正常手腳
本體本身有窿插翼
利申入著最頭果隻之後都係買Takara大DLC

OOO三入係一隻用黎改Greed Eye
一隻拎黎玩換Combo
一隻入櫃罰企
Rabbit Rabbit三入一隻用黎改CrossZBuild
一隻用黎草一隻用黎玩

唔曬住無事

有錢
巴打遲啲有沒考慮入多隻用嚟傳教用

完全唔知莊子開左訂

呢度大把有錢過我
傳咩教先

癲

玩具傳教，唔係做傳教士

G4揸唔實碌導彈正唔正常

冇搞事又打人
拉打真係惡

所以啲人一般會skip set 1，除非你為咗啲nano weapon

做就實做Plan緊點做
本身都有d諗頭既
但要實行始終有野要諗顧既

我個隻都揸唔實

玩具傳教士
教啲細路仔咪亂搞人玩具同唔好做炒家

兩舊抵到爛

老公又戀愛了！！！

全新已爆皮

建議巴打買二手 起碼知咩狀態

自細都唔明透明有乜好 點解咁鐘意出透明
裹面有骨架果種都叫好啲 呢款真係

出透明係因為可以...同模改色又賺一筆

上水

我が救世主

500

越睇越靚

你個錶底就跌啦

隻錶好嘈

啲甲面

同意！

笑撚死me呀

快啲改返個Kikai佛牌

開始痴Q咗線

G

比個5我

提子x傻橙

如果好似Ghost嗰個平成魂咁，唔出佛像，出個Logo，加埋頭頂改少少
其實都見得人

之前見工成功左

恭喜矖，努力為笨大打工

可以瘋狂買SHF

努力找尾數

oic

恭喜

比家用bandai

本來以為佢唔掂人間煙火

唔使係屋企坐已經偷笑

有錢養Ora了

張直筆個時Po巴放又唔要

無位放

聽住先

新工識新囡

我個fd真係多囡
諗著入去識番個

點跟

米國

歡迎成為社畜
一齊努力賺錢俾更多錢買玩具

收唔收契弟

女上司請唔請多個人

想要女上司

我去跟米國 你就可以跟女上司了

無人講ML隻美隊？全城瘋搶

多啦A夢唔見左既

而加乜都搶架啦

請珍惜叮噹

隔離post咪講緊囉

好彩冇高追

你辭職唔做
我去跟你個女上司
perfect

DX佛牌錶芯係出咗未

有啲手痕想屌一粒

唔洗番工咩

一講多啦A夢預巴A夢就出現

其實係幾正既，我都想入一隻睇下同SHF有咩分別

爭女上司？

出現了

中女都有人爭

未衰到叫屎啩
雖然好樣衰

插落鳩轉劍度開大技會否被投訴

睇片好似靜過煩膠劍

預巴呢兩日做咩事

太多負皮，打擊太大

掛住我

早啲起身同大乳吹水啦你

比起時王

大乳有心事

呢個價錢有盾有頭雕有鎚其實好有誠意
笨大你生性啦，返去對比下

終於收工

靚過佛牌拉打啦🤣

笨大個designer又做乜鳩

*東映

屌 今次擺個錶頭上頭？

真係
電影法老靚好多

法老定佛像好啲

II

等大貨

2舊屎

識咩呀你地
個條一睇就知圍裙黎
一陣準備食野呀嘛
驚整污槽皮套呀
呢d叫專業

棄案放電影

金勞王成魔之路

正解睇多兩眼應該會順眼

錶帶作圍裙
頭個錶又有咩用途

煎完牛扒要rest
timer計時rest幾耐

上水

設計師隊咗草呀，放隻錶係頭到

我已經看到未來了

我覺得有啲似曾相識
好似超力戰隊個黑戰士King ranger

煎燶咗就倒帶重煎。
最強廚神，勁過天道同阿士

笑到仆街
仲有錶帶口水堅

上菜

叔公：收到

舖咗十幾廿集叔公整嘢食
就係為咗出劇場版喱一刻

叔公：我嘅廚藝終於受王的認可

感覺行不通

弟弟不行了

雖然哩隻都未算好型，不過順眼同有霸氣好多

ML 對比下SHF
ML今次係交足功課

我未買

越出就越柒都係廢老好睇聽日去訂

未接受到

一早訂左廢老
佛牌真係不了
不過出既話照訂

可以唔買佛牌SHF,不過個錶芯又幾正...

廢膠不了

平成最強屎撈人

抄埋一碟
撈埋一舊

幫手訂

今日好忙咁喎

三隻Zi-O

泰國佛像辟邪一流

放心啦實有呢啲人嫁啦
都放曬出黎又俾人話小圈子

無腦

真心係預咗㗎啦

同屎撈人錶芯錶芯一樣情節

只係結果唔同

哇

仮面ライダー ネクストジェネレーションズ2020（仮題）

Next Generations 2020

劇場公開日 2019年冬

攬炒心態大家一齊無骨玩
正

新場景

世上仆街何其多

今次又咩雄

大家都冇得玩咁就公平喇

邊個fb page

想睇

S. H. Figuarts Hong Kong

真係慘 佛牌出左皮套實物越睇越靚
轉個頭又黎料

贊成

算啦喱度咁公開
就算有加密都全世界睇哂
爭在係幾時比人放過去面書再揚啲

連登小圈子( 逃生門盡量救人) vs Facebook 大圈子( 超重搭沉船)

呢度都唔係咩私人page 人人都睇到 預左啦
"玩亞洲"都好快closed左 果然大家都好穩陣

唔放逃生門就比人話small circle
放出黎就比人放埋去fb
啲閪人真係難服侍

放完比人放上FB=大圈子

仲有5mins.....

預巴不嬲照放...所以根本唔存在唔放逃生門

今次感覺冇咩門只係因為唔夠OOO咁瘋狂

係咩 我反而kuuga撳唔到
其實門係黎黎去去都係個幾個

1分鐘無晒

通販真骨己經玩到變佛系
玩到就玩，過到一關都唔知過唔過到下一關

心灰

達哥都比連登仔屌到收左皮

咩事？睇緊555沒睇達哥

佢話即日起無限期休台直至另行通知

佢咪又係借班擁躉幫佢賺名氣用黎賺錢
哂氣啦
係班傻仔先成日當佢神咁拜
佢去唔去69根本dont give a damn
去左同唔去都係咁

咁咪有人要改口做
『咪傻啦，大圈子點會想俾咁多人知，恨不得你冇佢有啦
唔好問野啦』

今日都剛剛拎左

1/6既預巴博士

其實上一兩個post我都有keep住追。雖然有好多人冇指名道姓，但我都知大家都一路有當我係笑話咁恥笑。但基於我的確係有發表上圖言論，有講過就要認，所以我都要講返些少說話。亦同時唔想得罪完大家就拍拍屎忽走咗去。

當日我發表以上言論確實係我不智，喺到同返大家講句對唔住，唔求大家原諒，我亦唔介意大家繼續取笑我，將我當成一個笑話咁去看待。

我係一個剛剛入ＳＨＦ坑兩個月嘅新手，當時見到KUUGA 再販，終於唔使再食出面Ｄ痴線價錢，所以求愛心切，仲攤大手板上嚟問老奉會得到答案。呢到要同大家講聲對唔住先。

係我問埋Ｄ弱智問題，又懶唔肯去Google。仲以小人之心度各位君子之腹。當時火起強行話大家係小圈子，冇追過以前Ｄ post 唔懂規矩。未開賣就已經單單打打寸各位，非常對唔住。

但我想講我真係唔係炒家，真係買來自己玩。

Sorry 各位,今次會係我最後一次喺shf post留言，衷心同各位講句對唔住。請大家盡情負皮我

好呀終於睇到達哥收皮

想知國巴係咪好靚仔想含佢

呢隻改色都係咁正

都話me絲打

好大隻又有米

批鬥
根本班人就睇人仆街最開心 淨係呢頁都見到

S1,S2好睇D

今次我都唔撐連登仔，我好耐冇睇達哥，總之而家情況就係：
邊個YouTuber/舖頭提逃犯條例或者反對呢條就上神台
邊個唔提就要狙擊到收皮為止

有無諗過就係呢種心態定形咗連登仔，開幾多個post講條條例都無用，呢下已經令沈默嘅人卻步，連嘗試去了解嘅心態都冇埋

而家變撚左好似要逼撚到所有人表態咁btw 9號都會出既

想j

首op同ed都唔錯

近依幾日屌達哥仲落力過，屌政府 特首 建制派，錯曬重點

呢頁咩事

R1有首OP老檀唱

一上連登，碌落去一半post都係屌達哥，平時又唔見佢哋咁落力
一個二個扮性情中人打長篇大論，之後再利申返自己係達粉
唔表態唔提已經搞到咁，萬一達哥係支持條例，連登仔寄刀片都似

Ching 幾錢入手？ 實物靚仔？

未出

但呢隻改色作為魯魯修粉既我真係覺得唔掂呢

仲惡過黑社會啱聽就支持唔啱聽就批鬥

Zero專用色先好J

專用色配若蘭斯洛特真係唔得呢～

人人口味不同

隻Zero黑係好得呢個我
係金色太黃同太電鍍呢個位搞到我完全唔得

我覺可以接受

只接受C.C紅蓮聖天八極都得

後追吧

土地已無空間

同埋睇人爆箱好似麻麻

魯魯修d機劇果時好形
但d玩具個感覺好怪

好似甩皮甩骨咁

係所以冇咩特別想要

最撚on9係話達哥變左奶共狗，日日聽開佢開台都知佢係理性個種人。唔會奶共，同埋佢佢日都會講黑警新聞...我自己睇法係可能有人請大量打手去轉移69視線加埋拉達哥洛台搶番view數。難怪比人話連登係兒登...一禁熱門一堆達哥post真係質素可見幾恐怖...

舊登野
#價是可以講的

理性分析
首先果條link唔係我提供

第二cut唔cut貨尋日睇過限30
我諗由呢度出現維持咗一日到夜晚先有人好心分享如果跟先後次序的話問題不大

第三今朝睇好似下埋架再次證明fb破壞力如何

抽選

有kikai既watch

有人要課金了

仲有another zio 可以夾了

大集結

清少少
最高魔王

呢個乜form

廢老FORM

zi-o 頭
廢老 腰
最高最偽善魔王

劇場版皮套好過tv係咩玩法

呢個順眼好多

真龍兔又係...

記得折開分類回收

粒電子可掉去邊

下.....得一個watch 只係換錶面?

yes

嘩.....咁唔抵

縮骨果方面無得輸

笨大

早，預巴做乜呢幾日好似冇乜點上咁

休息整頓

辛苦預巴了

無咩辛苦

大家需要你

開始有少少gay

講一講先睇到隻錶隊左上個頭度

都好高整坨屎落個頭

好過*

放個鋼琴係心口

準備出發去尋找佛牌拉打

風紀帶變口水肩

rkf屎撈人

佢個句係
同朕check下佢

食傻啦

叔公:

擺女仔pose又幾正

夠鐘食傻

po

早
端午節快樂

已食多隻

好鍾意食傻

ex-aid line all in

鹹肉傻真係好好食

嚴選

諗都肚餓

要出都出晒 下集無無啦好嗎笨大

隻

大鳩把未出

鹹蛋，豬肉，甜豉油，best mach！！

你都幾重口味

走鼓油

咪同我出忍者gamer

我落好撚多

玩環保模ok

不了

點糖

唔落邊夠味

........吓 你撈亂咗

有咩問題

真係點糖食架
酒樓叫傻會比鼓油同糖你
食落又幾好味

我食傻都點糖

咩都唔落

真係有點糖架

不過我都係落豉油

尋日朝早已經食埋最後一隻啦

唔夠味
落少少加味

伯友買返打番嚟

Rider player

出完普通版再出nico ver.

早

已訂古迦

原來預巴好鐘意食傻？
已食幾隻？

係呀
箱入益谷友

早
點跟

食傻梗係甜醬同麻醬，加隻咸肉傻

1.....

好彩無咩興趣，輕鬆pass

好悶呀幾時有新嘢呀⋯⋯

第一次買依d膠

然後逼害無無

慳返唔少

不知幾撚多新野

悶到呢

無乜興趣

啊勇

排隊，前面起碼仲有三隻dododo

無無係用嚟逼害

勇巴
點跟

邊到邊撚到有呀

我都係俾朋友毒佢之前買左隻影月幾靚

星期一先出完

亂開戰線

上海8月有龍珠展

不理性預訂

Rider kick

香港呢

時王遲下召喚佢

好心矮王個劇隊版型態做final好過啦
佛牌form
辟邪咩大佬

召喚decade哥

未有資訊

不過過咗動物節仲有咩展

這就是東映

FINISH TIME!
佛光普照BREAK!

toy soul

跟唔到

食糭點糖+1

貓也不屌

屎撈人招式

係時候砌埋最後個隻路人真RG

今日搞埋鍋物鮮

唔好啦，食左成個禮拜啦

食到傻

留名睇成品

日日朝早都係果陣味
食完就返工

糉好膩

多謝預巴支持

十足佛牌FORM CONCEPT 可以用咁多武器

文字劇透

唔知以為泰國裝甲

好彩唔識日文

無人叫你一日啪幾件

今次有得上齊色

萬佛朝宗 劇終

......！？

咁靚好多

一字膊

同屎撈人個頭一樣整多咗

平時得幾筆色

.....

風紀帶 vs 一字膊

買隻拎去開光放屋企有冇得諗
保平安

其實都幾環保構念....

灶君借個位嚟

風紀帶
放大張海報睇有無無 eternal…

神主牌 U甜微

都唔係開始嫁喇

我知你係...

廢老watch

係呀
分分鐘又跟碟限定

bucky真係好靚仔

終於被人拉

早
唔可以俾日本仔用啲影相app

又幾好喎

exaid

早~六月真係可以回下血

月尾先計啦.....

5月我都係咁講

結果

撳撳下又over左

貼紙地獄......
有2張係比埋水貼

係

W比較有性趣

又幾過癮

※本画像は試作品に塗装したものです。実際の商品とは異なります。

啲色確實

色唔算多 係隻綠要諗諗點噴

早

見到出面d人批鬥達哥批鬥咗成個禮拜真係覺得好撚噁心

戰隊W

人係咁,有屌錯冇放過

要隻隻都3入先齊

連登啲小朋友係咁

求其搵個稻草人轉移視線分化 咁啱佢中槍

早熟悉嘅預巴返黎啦

Frs 戰線有啲心動

唔好諗挑戰下

宜家frs起碼係新模野

FRS隻Faiz真係必入
對於完全唔知幾時會出真骨既真係好正

仲要有finish effect

但FRS呢隻W偏橫

挑戰下貼紙地獄

考眼力遊戲

可能要就分3件零件 做得細會好難抆開
等佢出左有人同真骨比較再決定

依家啲mg咁易砌嘅
以前骨格用abs又要大力金剛拍又要上螺絲

終於窮完 又可以上水

技術進步 簡化

八方旅人終於有中文,SWITCH又可以解封

有少少想買返部

冇野做 去咗翻工呃ot鐘

呃鐘

Zio II都未買

努力搵錢買shf

係真唔係呀

我想買呢隻 好可愛好QQ

今個月大出血
利記奪冠衝咗去課金

買囉

比隻frs faiz毒到
想入

....

上色嘅決心

switch 啲GAME真係貴精不貴多,可能唔太啱香港毒L口味
不過遲下有POKEMON

連埋運費應該都係2000yen到
好想瘋狂攬住佢

我係想玩pkm只係諗緊中定日..

攬住瞓好爽

唔好唔入呀

我應該都係中,年尾都幾忙,又有MHW G

9月

仲未買

轟龍回歸真係好感動
真係俾一隻新GAME錢買G級任+回憶

雌火龍準備又被斬甩....

買番部玩pkm鳩同劍盾啦
我都等緊劍盾

夠膽就回歸浮岳龍

yes

仲係諗緊日定中

等劍盾版主機set先買switch

假如下個標題關於9月6 有無問題....

以前用封龍劍洗

遲啲入囉

我諗緊洗唔洗買曬二版本

諗住買劍狗

睇定啲有咩寵先 兩隻神獸對我都唔吸引
靠睇有咩限定寵分勝負

無

箱入

早
假日開工

訂唔到Kuuga不防入隻黑金黎扭

隻game啫

努力

買一隻唔夠咩～
利申冇玩過PKM

齊獸啲

我唔信絲都有玩，你一定係有棍姐姐

格劍

但兩者版本過到獸既咩

過唔到嘅咩

停留咗一段世代

唔肯定
以前過到既咩

同時出一定過到，唔係以前d通信進化點搞

絲打就唔玩得mh咩
Mh都有得揀女人啦

用開女角

溝仔

MH3 Tri～男
MH3P 女
MHXX 男
MHW 女
MHXR 男

.....開咪呃撚含

mhw 本身女角 等佢出dlc 開個男角重玩

.....可以變性喎

唔係要兩部機同時開先過到咩
而家1部都得

咁條腰咪扭唔到

各位早晨

有2set件換

唔知w用唔用水貼
如果用都玩得過

應該沒呀

反而w我唔擔心 唔會多得過faiz kabuto
大概係腰帶,usb,角中間,最多係手腳心口個d紋

是但啦 想重玩

對厭女人屎忽

今日都應該輕鬆拿下

我